好想食上海菜飯

加鍋貼
仲有黑醋豬軟骨

加多杯豆漿

鍋貼

金雋mon貼大王

食唔食到咁多野的呀

唔好低估肥西

砂鍋雲吞雞
雞絲粉皮
回鍋肉

砂鍋雲吞雞=侮辱隻雞

大快活而家唔知重有冇

大快活是鹽焗雞髀菜飯 好似無了
食過一次，微伏

豬扒菜飯😞

豬扒最驚佢整到乾爭爭

又緊要有肉汁（餓

煎到最尾加水焗一焗佢就解決問題了

咁你鍾意咩雞